有無巴打好似我咁成日覺得好想死

失戀無耐
讀書覺得好攰
人生覺得好空虛
好辛苦
好想死左一了百了

連開個post都無撚人理

除左空虛呢？仲有咩令你想死？

巴打讀緊咩呀？
咩事同女友散左？

人生無意義 好撚頹咁

一樣

同樓主一樣
失戀無耐
讀書又大壓力

係

唔知覺得人生無咩意義
讀緊u
嘈交 我懷疑佢有第個嘈左

有冇d 輕鬆d死既方法

開呢D post會唔會少D想死?

唔喺就咪撚開自殺post啦

你開心就好啦

我好想有人救贖到我 帶我爬番起身
我只係好攰所以先想有人幫到我
我唔知可以點做 只可以向大家發出求救

搵搵自己既目標. 人世流流長, 大把野未試過, 難聽講句, 自殺好on9

bro same here
無耐之前同女朋友分左手
成個sem 尾就係度讀書
成個人好攰
好想搵啲野放鬆下自己
但又冇乜fd唔知做乜好

同你一樣
巴打讀咩u

有時情緒太低落，會刻意避開行高處開揚嘅地方。樓主搵人傾下自己感受，可能會好啲。

ex已經成為我中心

n失

佢都係我中心來 好辛苦

同人地傾 人地都叫我愛就搵番佢
但佢地根本唔明 我知道ex成日講大話 我好愛佢 但唔知可以點

每次一唔開心，好低落好想死個陣
就自己抦埋一二邊，與世隔絕一陣
比啲負面情緒發洩曬出嚟
就好似差翻少少電咁
然後繼續面對

可能個問題仲係度
可能只係呃緊自己以為自己冇事
但係仲未死得，就好滿足了

我都想可以差少少電咁繼續面對
但我已經唔知可以點解決 點去救番件事

比著以前嘅我一定會好著緊，亂諗好多嘢
但係而家開始麻木，覺得好似好多嘢都整定咁

係解決問題之前調整下自己嘅心態先
開始發覺有時候隨遇而安會令自己開心啲
Be water my friend

出黎飲返杯啦

想join
Tg:tinkywinkylala

感情事都應該隨遇而安？

當你知道，所以嘢都已經翻唔到轉頭
所以嘢只係倒數緊嘅時候
隨遇而安 係令自己最容易妥協嘅方法

每日都想死 只係無勇氣

開始覺得時間快左

你係咪搵到自己既目標 所以覺得時間快左

巴打我成日睇親你啲po 都覺得你係我岩岩散左個個男朋友咁
又係因為類似既理由 時間又好似
之前你話女朋友忙個po都好似

巴打你不如試下幫自己搵個新目標
試下令自己過得充實d
搵番自己既價值

靠自己啦垃圾

係你好忙阿？ 咁你仲有冇掛住你男朋友

係呀 我成日好忙 你地勁似 分分鐘同一個人

佢讀書嫁wo 應該唔係同一個人😹😹

一定唔係同一個人
Btw 一個人會擔心你忙唔忙 其實佢好關心你 試下同佢再傾下 睇下可唔可以再一齊

就係差緊一個可能以救到自己嘅人
已經成個月都好down 晚晚訓唔到覺 一係兩三個鐘就醒
日日都精神緊張 好大壓力

失戀又失左咁耐，
直情工都唔想返，
錢都變得無義意，
做人失去左目標。

有
工作上前路問題諗到想死
香港真係好難搵份有前景既工
大公司又難入
父母親戚又俾好大壓力我
好想去翻以前讀書hehe haha咁幾好

我都讀緊書
冇用的 冇信任就係冇信任 佢要對自己冇自信 我冇辦法
點一齊都冇用

just do it

多活一天就受多一天苦

ME2

覺得自己咁樣好撚廢

我都係咁
日日都訓唔到 朝早6點先入到眠
好辛苦

我諗同你應該一樣 已經唔知繼續讀書有咩意思

就係有咁既feeling先想死

我而家就想死